大開眼戒呢首歌係唔係算係低音多?

見eason無咩版本唱得好同震攝

係咪電影令打回原形多左個別名?

化妝品廣告

果間32度唔知係咪當年極速收左皮?

呢個版本好聽d